而家落街買飯伸平過自己煮

又唔使洗 又唔使煮 $30一餐 搞撚掂

而家啲野係平左，出街食特別明顯
經濟唔好